[
{"text": "Nos dias 14 e 15 de Setembro de 2017, a FACOM realizar\u00e1 o\u00a0I Workshop de Sistemas Computacionais. N\u00e3o h\u00e1 custo para participa\u00e7\u00e3o no evento! Para participar dos minicursos basta inscrever-se e trazer 1kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel! \u00a0 A programa\u00e7\u00e3o do evento e informa\u00e7\u00f5es sobre inscri\u00e7\u00e3o est\u00e3o dispon\u00edveis em: https://lscad.facom.ufms.br/wsc", "title": "Workshop de Sistemas Computacionais"},
{"text": "O texto a seguir foi retirado de https://www.ufms.br/semana-de-estagio-emprego-carreira-tem-transmissao-ao-vivo/ \u00a0 A Semana de Est\u00e1gio, Emprego & Carreira da UFMS come\u00e7a hoje, \u00e0s 14 horas e ter\u00e1 transmiss\u00e3o ao vivo, todos os dias, em parceria com a TV Pantanal e retransmiss\u00e3o no Facebook da UFMS. O evento acontece de 29 a 31 de agosto no audit\u00f3rio da [\u2026]", "title": "Semana de Est\u00e1gio, Emprego & Carreira da UFMS"},
{"text": "Saiu\u00a0o edital\u00a0com o resultado do processo seletivo de monitores de gradua\u00e7\u00e3o para o segundo semestre de 2017.", "title": "Resultado do processo de sele\u00e7\u00e3o de monitores de gradua\u00e7\u00e3o"},
{"text": "Prezados acad\u00eamicos, a fase de\u00a0confirma\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula poder\u00e1 ser realizada online por voc\u00ea, caso concorde com a distribui\u00e7\u00e3o de turmas, ou presencialmente junto \u00e0 coordena\u00e7\u00e3o do curso, nas situa\u00e7\u00f5es de ajustes, a partir das 13h do dia 21/08/2017 at\u00e9 \u00e0s 23:59h do dia 22/08/2017. Seguem os hor\u00e1rios de atendimento para ajustes na matr\u00edcula de cada [\u2026]", "title": "Confirma\u00e7\u00e3o de Matr\u00edcula"},
{"text": "Para este semestre, a Facom conta com 8 bolsas de monitoria de gradua\u00e7\u00e3o e 6 vagas para atua\u00e7\u00e3o como monitor volunt\u00e1rio. As inscri\u00e7\u00f5es devem serem feitas por email (sap@facom.ufms.br) at\u00e9 \u00e0s 17h do dia 21 de agosto. Confira o edital.", "title": "Bolsas de monitoria de gradua\u00e7\u00e3o para 2017.2"},
{"text": "Aten\u00e7\u00e3o alunos, as turmas descritas abaixo ter\u00e3o a data de in\u00edcio das aulas alteradas: \u00a0 As turmas a seguir ser\u00e3o ministradas por professores substitutos que j\u00e1 foram selecionados: Fundamentos de Arquitetura T1. Professora Ana Caroline \u2013 in\u00edcio dia 29/08 Arquitetura de Computadores T2. Professora Ana Caroline\u00a0\u2013 in\u00edcio dia 31/08 Algoritmos e Programa\u00e7\u00e3o Orientada \u00e0 Objetos [\u2026]", "title": "Altera\u00e7\u00e3o na data de in\u00edcio de algumas turmas de 2017.2"},
{"text": "Na sexta-feira 11/08 \u00e0s 15hs, no hall de entrada da FACOM, teremos a exposi\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o de projetos tecnol\u00f3gicos desenvolvidos pelos estudantes do 1o. semestre de Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o da FACOM.", "title": "Apresenta\u00e7\u00e3o de Trabalhos dos Alunos de Introd. \u00e0 Eng. de Computa\u00e7\u00e3o"},
{"text": "A Facom abre editais para a contrata\u00e7\u00e3o de tr\u00eas professores substitutos. Veja o edital 1 cujo cronograma de inscri\u00e7\u00e3o \u00e9: 8 e 9 de agosto \u2013 para candidatos com o t\u00edtulo de doutor ou mestre; 10 de agosto \u2013 para candidatos com o t\u00edtulo de especialista (caso n\u00e3o haja inscritos nos dias anteriores); 11 de [\u2026]", "title": "Vaga para professor substituto"},
{"text": "Ensalamento \u2013 In\u00edcio das aulas: semana do dia 7/8 An\u00e1lise de Algoritmos, Desenvolvimento de Software, Gest\u00e3o de Projetos, Redes de Computadores \u2013 Local: Sala de videoconfer\u00eancias da Facom (2\u00ba andar) Intelig\u00eancia Artificial \u2013 Local: Audit\u00f3rio 2 da Facom (t\u00e9rreo) Dinter \u2013 Local: Sala de Reuni\u00f5es 2\u00a0da Facom (2\u00ba andar) \u00a0", "title": "P\u00f3s-Grad: Atualiza\u00e7\u00e3o de Ensalamento 2017-2"},
{"text": "A p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o divulga a lista de alunos especiais selecionados para o semestre 2017-2, conforme abaixo. O ensalamento das disciplinas ser\u00e1 divulgado nas not\u00edcias do site da Facom.\u00a0Os docentes respons\u00e1veis pelas disciplinas transmitidas por webconfer\u00eancia encaminhar\u00e3o link da sala virtual diretamente ao e-mail dos alunos. \u00a0 An\u00e1lise de algoritmos Andrey Malaquias Medeiros Pinto D\u00eanis Henrique de [\u2026]", "title": "P\u00f3s-Grad: Alunos Especiais 2017-2 selecionados"}
]