[
{"texto": "Prezados acad\u00eamicos, a fase de\u00a0confirma\u00e7\u00e3o de matr\u00edcula poder\u00e1 ser realizada online por voc\u00ea, caso concorde com a distribui\u00e7\u00e3o de turmas, ou presencialmente junto \u00e0 coordena\u00e7\u00e3o do curso, nas situa\u00e7\u00f5es de ajustes, a partir das 13h do dia 21/08/2017 at\u00e9 \u00e0s 23:59h do dia 22/08/2017. Seguem os hor\u00e1rios de atendimento para ajustes na matr\u00edcula de cada [\u2026]"},
{"texto": "Para este semestre, a Facom conta com 8 bolsas de monitoria de gradua\u00e7\u00e3o e 6 vagas para atua\u00e7\u00e3o como monitor volunt\u00e1rio. As inscri\u00e7\u00f5es devem serem feitas por email (sap@facom.ufms.br) at\u00e9 \u00e0s 17h do dia 21 de agosto. Confira o edital."},
{"texto": "Aten\u00e7\u00e3o alunos, as turmas descritas abaixo ter\u00e3o a data de in\u00edcio das aulas alteradas: \u00a0 As turmas a seguir ser\u00e3o ministradas por professores substitutos que j\u00e1 foram selecionados: Fundamentos de Arquitetura T1. Professora Ana Caroline \u2013 in\u00edcio a definir Arquitetura de Computadores T2. Professora Ana Caroline\u00a0\u2013 in\u00edcio a definir Algoritmos e Programa\u00e7\u00e3o Orientada \u00e0 Objetos [\u2026]"},
{"texto": "Na sexta-feira 11/08 \u00e0s 15hs, no hall de entrada da FACOM, teremos a exposi\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o de projetos tecnol\u00f3gicos desenvolvidos pelos estudantes do 1o. semestre de Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o da FACOM."},
{"texto": "A Facom abre editais para a contrata\u00e7\u00e3o de tr\u00eas professores substitutos. Veja o edital 1 cujo cronograma de inscri\u00e7\u00e3o \u00e9: 8 e 9 de agosto \u2013 para candidatos com o t\u00edtulo de doutor ou mestre; 10 de agosto \u2013 para candidatos com o t\u00edtulo de especialista (caso n\u00e3o haja inscritos nos dias anteriores); 11 de [\u2026]"},
{"texto": "Ensalamento \u2013 In\u00edcio das aulas: semana do dia 7/8 An\u00e1lise de Algoritmos, Desenvolvimento de Software, Gest\u00e3o de Projetos, Redes de Computadores \u2013 Local: Sala de videoconfer\u00eancias da Facom (2\u00ba andar) Intelig\u00eancia Artificial \u2013 Local: Audit\u00f3rio 2 da Facom (t\u00e9rreo) Dinter \u2013 Local: Sala de Reuni\u00f5es 2\u00a0da Facom (2\u00ba andar) \u00a0"},
{"texto": "A p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o divulga a lista de alunos especiais selecionados para o semestre 2017-2, conforme abaixo. O ensalamento das disciplinas ser\u00e1 divulgado nas not\u00edcias do site da Facom.\u00a0Os docentes respons\u00e1veis pelas disciplinas transmitidas por webconfer\u00eancia encaminhar\u00e3o link da sala virtual diretamente ao e-mail dos alunos. \u00a0 An\u00e1lise de algoritmos Andrey Malaquias Medeiros Pinto D\u00eanis Henrique de [\u2026]"},
{"texto": "A Comiss\u00e3o de Sele\u00e7\u00e3o do Mestrado em Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o da Facom convoca o candidato da lista de espera, conforme abaixo, para realizar a matr\u00edcula no curso. Per\u00edodo de matr\u00edcula: at\u00e9\u00a0as 16h do dia 7/8/2017. O candidato deve entrar em contato com a secretaria de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o via e-mail (posgraduacao@facom.ufms.br) para confirmar interesse na vaga e [\u2026]"},
{"texto": "A P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o da Facom divulga o edital de sele\u00e7\u00e3o de alunos especiais para 2017-2. Confira neste link."},
{"texto": "ATEN\u00c7\u00c3O!!! Conforme divulgado na p\u00e1gina inicial do site da UFMS e no site https://digital.ufms.br/, o Sistema Eletr\u00f4nico de Informa\u00e7\u00f5es (SEI) come\u00e7a a funcionar a partir de 1\u00ba de agosto de 2017 em todas as unidades da UFMS. Com isso, a partir do dia 01 de agosto de 2017, todos os requerimentos acad\u00eamicos ser\u00e3o efetuados on-line, [\u2026]"}
]